是日hunter午餐 意大利南部獵人式煎雞 配 飯

重以為係咁樣，失望

Hunter？是咪關愛座既先

屌你咪非洲雞排飯
乜撚野意大利獵人

講下味道先
唔知咩叫獵人風
岩岩google咗 總之係將蕃茄黑橄欖個d煲埋一齊
食落黑橄欖同蕃茄相輔相成
風味好足
雞扒好嫩滑 唔洗用刀
就咁用匙羹都切得開
食落個小圓肌好c伏

意大利南部即係邊度

百里香特派連登顧客hunter印仔

G not bad

老闆有無今個禮拜menu

味道如何

咩係小圓肌

夠林
不過個汁食唔出有酒同介沒

咁係咩味

茄汁味，過 match薯容

我都想係咁

咁不了

連住肩胛骨同肱骨 穩定肌嚟 位置大約係三角肌後束同大圓肌附近

文職電腦用得多
成日小圓肌痛

可以用bodyweight做一啲簡單嘅拉伸動作 rowing等

有無圖睇睇
返工用電腦 收工打機
成日個小圓肌同肩胛骨位痛到仆街
2，3個星期要去揼一次骨

hunter？

乜撚野獵人over左了